[i9]壞home button+無開assistive touch+reset完

想問下點先可以入到main page
無電話用

叫Siri入setting?

無左hm button 開唔到siri

插電大叫喂 siri

希望樓主有開

插耳機然後禁實通話制

i9咩黎